電腦想換 rtx2060/2070

部電腦張970想換2060/2070 唔知夠唔夠力推 求指教!
CPU: i5-8600k
底版: Asrock z370 pro4
火牛: Antec nx 650/650w
Mon: Dell u2515h

CPU無超頻或者唔係超得太高
650W夠架啦

粒U唔超頻

夠

唔超頻買K版CPU做咩

巴打請問i7 9700k 用650w夠唔夠

550 sorry

打錯

用邊張顯示卡?

1070
加埋ssd hddx3
我用d網站計過用450w到